d 龜去晒邊？

如題

縮

見到二百萬人 驚到縮返入佢老母閪度

去左交制服比老解

放飯

未到12點 有啲仲過緊關